白安<讓我逃離平庸的生活> 聽左未?

只要還擁有自己，就不是一無所有

白安:「這首歌不只是我逃離我的平庸生活，每個人都有屬於自己最獨特的生活，希望大家聽到這首歌時也會有勇氣找到自己、更接近自己，沒有人是平庸的，每個人都有屬於自己的天空。」

因為當初<是什麼讓我遇見這樣的你>而認識了白安, 當年還在讀書,現在開始工作,突如而來的<讓凡逃離平庸的生活>讓我揪著心,好想回到自己想要的生活。

《讓我逃離平庸的生活》寫的除了是白安這四年來糾結的心境，同時也為90年代出生的年輕人發聲，白安希望藉由這首充滿力量正面能量的歌，鼓勵這個世代年輕人，用力去追、奮力去闖，勇敢擁抱曾經痛恨的傷口，讓未來只屬於自己，成功逃離那重複無味的平庸。

新碟''1990s'' 14/12 面世, 我會支持! 各位巴絲打呢? 有無人鐘意白安 獨特的唱腔?

2018仍然有聽既舉手

佢呢4年究竟去左邊??

好低產

係低少少,但好多都好高汁!

畫一隻雞

好正

跟住大哥同劍青做巡迴

睇番「是什麼」好似係12年12月既歌

無計
相音垃圾

大哥首匆匆正到

山丘j到我傻

之前一日loop咗六個鐘佢嗰首是什麼讓我遇見這樣的你

你個名都好正
台灣呢兩個月好熱鬧 好多歌聽

認得你啦

白安都好正

好想知佢點生活到

佢屋企都唔差
同埋有跟巡迴
有幫手做幕後個啲

仲有留意佢就係真fans啦

好鐘意佢
當年聽完佢live真心

嗰時嚟講唔係好主流
以為佢收咗皮
ig 又少update
Google search 第一個keyword係近況

屌 佢個陣出歌畀啲人笑佢發音
畫一隻雞又盛
跟手相音又捧家家同其他
但又咁講 佢跟大哥做巡迴呢啲都好嘅學多啲野
同埋佢啲歌真係高質喎

我淨係聽開佢呢首

麥田捕手
佢唱快又得慢又得

是什麼讓我遇見這樣的你原來出咗就快六年

係。不經不覺就咁多年 。佢呢首破億點擊 唔知新呢隻有冇可以再hit 返

超鐘意佢，佢黎親香港開都有去睇。
第一隻專輯啲碟最正
等左4年，我諗應該唔止10首

今年隻碟要繼續支持！

7月係五月天上海睇佢咗佢暖場 真人配長裙勁女神

是甚麼讓我遇見這樣的你始終係神曲 #xm

上兩隻碟都有買
第一次黎香港既音樂會都有去睇
超有氣質

線上出左喇，有十首

即刻down哂
有無知香港賣1990s 幾錢? 打算呢1-2日去買

我也是想成為她

想買佢隻特別版dvd 香港都唔知會唔會賣

多個筆袋同日曆
+1好想要

暫時淨係聽咗Frida,
編曲幾正

我都覺
佢另一首''媽媽''都幾好聽 d詞又幾好

唔係要上網買咩 前兩日好似見賣晒

信和啲舖有時會有入貨

我都覺得Frida同媽媽好好聽
Frida佢唱得好有外國歌手feel

期待出新碟

14/12 岀左了

對，啱啱spotify見到

仲有mv會出，星期日9pm
好期待

依幾日搭車都loop 住隻新碟 真係越聽越中毒

離開後出左MV版 好空靈

前2日嘅live